收嗲呀環保撚

我依家日日買外賣就攞5分餐具飲筒攞多10支全部比

飲筒嘅餐廳我狂拎

飯盒叫佢打包分多幾個膠盒

食M記叫佢拎個大膠袋之後所有嘢飲所有薯條攞個

細膠袋裝住

睇下你點環保

話你on9又驚你嬲 香港真係多白痴仔要咁樣刷存在感

支持樓主
等我刷牙洗面都用紙杯紙巾先

...

第一個回應就吠

together

支持！

以前社會/大企業有咩唔公道 擾民, 網民都發起抵制擺食活動, 宜家無哂火

咁做對你有咩好處？

細蚊仔先會咁

屌， 根本資源都未支援到 如可循環使用飲管在市面 comments 就走去一刀切 其實呢佢嗰啲外賣嘅膠盒紙盒咪又係唔環保， 又要做臭閪/鳩又要攞貞節牌坊 冇咩分別

樓主好反叛好有型

今次佢地係大義

拎多d飲管

我16歲了

我攞黎裝香 慳番啲錢

Common